中東世界歌舞昇平。

唔解釋了 鳩睇啦